特朗普：若有助與中國達貿易協議 會干預孟晚舟事件

美國總統特朗普回應華為集團副董事長孟晚舟在加拿大被捕事件，他接受路透社專訪時表示，如果事件涉及國家安全，又或者有助與中國達成貿易協議，他會干預。

特朗普又說，白宮已經與司法部，以及中國官員就孟晚舟事件進行過溝通。

被問到是否已與中國國家主席習近平談及孟晚舟事件，特朗普說未有。

This way Sir!

普爺

一個演白臉

擺撚到明就係任佢捉人, 同提醒你班共狗小心家人係美國安危
不戰而屈人之兵

看一套av ，威脅老強女兒迫老母就範
但中出完老母後照老強女兒

實捉到你

上次中興咪又干預左

侵粉已經扮失憶 中興繼續賣野去委內瑞拉

預祝侵侵再次成功奶共

美國60日內唔提出引渡
加拿大就要放人

玩黑白臉定乜 ? 手下打鳩完人10拳 , 個大佬去派番粒糖叫人唔好嬲 ?

諗起沙特王子

美國好廢 唔夠膽同中國全面開打貿易戰 俾中國搵左咁多年笨 偷左咁多野 而家先係叫中國唔好再做衰野 而唔係還番之前既得益

5毛侵

他接受路透社專訪時表示，如果事件涉及國家安全，又或者有助與中國達成貿易協議，他會干預。

只係話干預
無話放生

干預 = 煮重d米

落多d米先岩wor

咁猛周最多都係棋
捉黎無謂
不過作為泥碼又幾有價值

侵仔真係有睇AV?